# Просмотр раскладки
Чтобы смотреть раскладку, перейдите к списку раскладок и нажмите на нужную раскладку. Вы увидите прямой эфир от камер в раскладке или экраны-заглушки, если прямой эфир недоступен.
Для каждой камеры указано ее название.

## Остановка показа прямого эфира
Вы можете остановить показ в любой ячейке раскладки. В остальных ячейках продолжится показ прямого эфира.
Когда вы запустите видео в ячейке снова, показ сразу перейдет к текущему прямому эфиру камеры. Раскладки не показывают архивный контент.

## Разворот ячейки на полный экран
Чтобы открыть видео из ячейки на полный экран, нажмите на квадратик в правом нижнем углу ячейки.

## Регулирование громкости
Если видео в ячейке раскладки поступает от камеры, микрофоном которой вы можете управлять, то на раскладке вам доступно включение/выключение записи звука на этой камере и регулирование громкости его воспроизведения.
Для управления звуком наведите курсор на картинку-мегафон внизу ячейки с видео. Если вы не можете управлять микрофоном камеры, над курсором появится сообщение о состоянии микрофона. В ином случае над курсором появится ползунок, регулирующий громкость. Нажмите на мегафон, чтобы включить или выключить запись звука.

## Переход к просмотру одной камеры с ее событиями и архивом
Нажмите на видео в ячейке, чтобы открыть страницу камеры. Там вы сможете просматривать архив камеры и ее события, а также открыть окно настроек камеры, снять скриншот текущего момента, поставить закладку и добавить камеру в избранные.

## Перелистывание раскладок
Вы можете перелистывать раскладки, просматривая их. Для этого:

1. Перейдите на страницу любой раскладки.
1. Нажимайте на кнопки-стрелки слева от названия раскладок.
